
### 表头说明
```
https://github.com/chembl/tractability_pipeline_v2/blob/master/README.md
```

### 相关概念说明
```
# arget Druggability, 標靶成藥性分析
# target tractability, 可操作性
# ligandability, 泛素连接酶的可配体能力
靶向蛋白降解(PROTACs), https://med.sina.com/article_detail_100_2_73873.html

```
